Admin快啲開埋an版

一次吸哂啲人流 林早洩就真係收皮